專家認為找晚PSG真係好矛！

唔直得攞果一分

屌唔係我曼讓你空門唔入 垃圾ps豬1分都唔會有

係矛